點解肥婆特別閪？

唔到你唔信

返正都冇人溝
咪閪啲

惡性循環

利申：肥妹愛好者

自卑
又心理不平衡

所以起哂鋼咁？

你眼中既肥妹係幾肥先

肥婆現實生活都係俾人歧視多,
心態多數都係唔好,
份人就會好容易閪

肥波本身闊過西隧所以特別閪係正常

婆

抵俾人歧視 死肥閪自己管唔好自己

搭巴士小巴應該俾兩個人錢

成日覺得人歧視佢
所以主動出擊搞鳩人